警方現時撤退理大，對警方侮辱同打擊極大

用極大量人手圍困示威者，但發現原來有大部分已經暗道撤走。
宜家一撤走等於呢幾日圍困策略失敗，警方白白做左四，五日白企既工作。
亦另到民怨繼續增加，因為持續影響市民生活既係一班警察。
亦另到新任署長 一上任就 顏面全無。

走又係柒，唔走又on99

攻入校園搜證又會俾人吊死

利申：淺藍親戚已經開始吊緊警謊阻住尖東個邊d路

哎，聽聞入邊啲人都走晒

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

咪就係

而家兩頭唔到岸都唔知點算

有ot錢冇所謂啦

狗狗不願相信

黑警: OT已袋，食海底撈

繼續圍啦，唔好走呀，走親正警甴
我放工就去食海膽配生命麵包，你地慢慢守空城

我支持守到2047

手足一早走哂, 你班傻閪警甴繼續企門口守到2046啦

等民意逆轉囉 笨

企街係咁咖啦，越耐就越心急

唔驚啦佢地咁撚無恥

臨走前記住打叫民意逆轉，然後去海底撈

孫子兵法都諗唔到呢條計：圍空城計

仲有宗仔一選舉完就開番紅隧激嬲左好多人
包括老燒同佢幾十萬聽眾

狗狗喺到守番個零兩個月，千其咪撚走，走親正契弟

而家唯有搵廿隻休班狗扮學生入理工
入去扮被困學生再出黎入醫院
之後解封無晒柒

警方要證實佢又冇可能靠幾個人入就證實到 一定要幾百人咁去搜 又係死

所以話 傻強係有d料到

所以班狗真係condom泥，鄧小強上星期仲講今個星期可以搞掂

其實區選已經令佢地懷疑人生
而家算係拉攏好時間
唔好諗住鬥力鬥贏佢
諸葛亮唔會同呂布隻秋

守到民意逆轉

點解要走？反中亂港？
唔拉9晒d暴徒點得

有重守夠一年

有因就有果，鬼叫佢要圍理大呀，係中大徹退又唔見話打擊到班狗

米酒米酒

閃出去食完米支連法國鵝肝生命麵包再潛返入去再留守

支持黑警屠城 繼續守到2046

自從話唔好再暴露手足行蹤之後 跟本唔代表入面D人無走到, 收到風係有一個特別通道救走左班手足, 之後放空城計, 但班狗一直蒙在鼓裡唔知JE

係「最快」

一定要等到佢地自己行出黎
諗起等到滿頭白髮個樣

拉左成千人都話失敗?
理大一役勇武傷亡枕藉，黑警點睇都無輸，仲有賺。

聽聞叮噹用隨意門幫手足撤走左，入面冇晒人

又嚟呃自己啦
贏埋區選同美國人權法案

又指留守者薪水低、破壞中大及理大，誣衊他們「妒忌警察」，甚至稱留守者「憎人富貴嫌人貧」，更提到11.24區議會選舉，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

人地等緊民意逆轉啊

隨意門彈出彈入

為左尊嚴置學生安全不顧

如果要靠犧牲咁多手足先換到，咁我寧願要番手足都唔要果d法案。

點解冇人關注，不要被勝利沖昏頭。

雖然講普通話，但請留意入面資訊。
POPO 好似冇交代佢地去咗邊。
可能真係被送中。

但一定會整死呂布

食海底撈咪開心返哂囉

新一哥

依家變咗佢地佔領

事實證明一佔領即仆街是鐵律

咪由得佢繼續守 死傻仔

毅進兵法

老實講句
先拉攏鬥死政權
再處決武將先係上策
同佢正面交鋒冇著數

班狗做乜都係柒到出國際收場

成班poly手足幾日前用隨意門去曬食海底撈
等你班柒犬仲以為入面得生命麵包好難頂

入面嘅人走晒
仲唔撤咪on99囉

你既願景係好
不過歷史上又未見過革命係無犧牲

記得放工經過紅隧口笑鳩佢哋

尋晚先帶個警嫂入poly玩野外露出

圍空城

紥營以後長守啦on9仔

為咗保持警隊士氣
呼籲藍屍組織返百零二百人而家經秘道入去poly再行出黎自首
畀個落台階鄧小強

阻人做野 阻人讀書

唔同意 前幾日捉人士氣大增

食護墊了

一早走晒啦 仲同你慢慢磨咩

我啲淺藍朋友都開始屌緊狗
「一係就攻入去啦 日日係度圍搞到大塞車」

以打工仔心態黎睇，佢地緊張既只係可以呃多啲OT, 講完

事實係殘酷

POPO 咪撚撤啦, 留守至 2047

隨意門

We are not in trouble, Carrie.

We are the trouble.

一路都係黑警無理封路, 擾民阻大學

最強roadblock

一片黄海，同以為自已有沉黙大多數支持成為強烈對比。

捉撚咗咁多手足都有打擊

有人成功爭取紅隧開通

明你諗咩

但捉完手足之後，宜家呢四日警察個策略的確on99

11.28
愛丁堡廣場見

咁咪抵死囉 唔通要大家可憐佢？

成班傻鳩....仲以為裡面有人......
走鬼晒啦....守空氣

由佢慢慢守啦 提佢地做咩啫

騎虎難下

開記者會嗰陣先返去

戀戰狗

等佢啲狗繼續守空城，分散狗力
我地去弟二到慢慢玩

黑警冇讀書，當然唔知有一招叫不戰不和不守，不死不降不走。

之前班警甴 藍絲 連登仔一齊吹奏佢
以為佢好撚打得 可以即刻止暴制亂

點知都係個戇鳩仔
而家對家個形勢仲衰過兩個星期前

有日經過poly d狗個個坐係到玩電話 完全唔係做野

罰企就有錢收,正撚到

如果黑警見好就收 拉完千幾人收隊咁真係贏晒
但一拖再拖就變咗消耗自己警力但又冇作為 進退兩難簡稱on9

應該繼續守 守到2047

警察無面係高層
何況而家分分鐘開工落去坐到收工
邊有得ot

事實嚟 咁多日都搵唔到

走曬 好

真係，都冇曬人,d狗on99唔知係到做咩

唔好走囉 守到2047啦下

唔撤咪攻入去lo
反正佢地做乜都話自己岩架啦
依家先黎話驚比人屌?

You shall not pass!!!

IQ，EQ低又要認威係咁上下

人都走哂仲做門口狗
上層做錯決定搞到你班on9 condom仔守空城，然後你地啲老婆就獨守空房
可悲呀

唔駛聽聞，入左去既人都話無人

呢一刻你覺得佢地只係顧OT?
佢地想一方面厄OT,一方面要社會覺得佢地好正義咁止暴制亂

空城計有有聽過呀
唔好徹退咁笨柒啦
起碼封返一年半載啦

Trump無簽到美國人權法案

班狗咪唔好走
我放左半個月有薪假喇

入面一早冇唒人啦

圍到2047 la傻撚
攻又唔得，走又唔係。人地比埋下台階你又唔落
抵撚死，點撚樣新一哥鄧炳強，你咁撚柒既

三國無雙可以單挑喎

不能計OT

根本無人係入邊 圍空氣呃ot

一鑊炸綠曱甴肉

依個世界要證明有係唔難
證明無係最難

無人就走吧啦 無野做呀？

攝高個枕頭諗下啦你會後悔架

M巾元素周期表食多d 啦

on9先會覺得食海底撈係好嘢

呢個真，呢兩日咁大棚人入去都只係搵到一個人

真 都唔知圍咩 我想翻學

狗狗佔領紅隧

我都唔想
現實係好多野唔會天跌落黎

未武裝 點叫革命

一早講左有隨意門班狗又唔信

走哂就好

可以坐住R OT

理大入面有再世諸葛孔明。

圍捕失敗 垃圾

應該出去食完飯就入番去同佢磨，就先岩

佢老婆就獨搜胸圍，搜到比頂帽作戴

都唔知做乜9

好似佔得仲耐過我地

柒就梗喇

我就放工返屋企食住家飯享受一下家庭溫暖啦，你地班狗慢慢企啦下食飯盒啦下

隻鄧鄉黑曱俾人過撚左一棟都未撚知

仲上支那台同支那人講香港人有幾撐狗

正

其實派便衣卧底狗入去搜嫁姐
咪照話冇入過去

企下就有錢咪益撚左佢囉屌

有出糧的

一早暗底入去找過人啦，一個人都找唔到

依家開埋紅隧，無險可守
聽聞好多位無狗守，手足一早走清啦

海底隧道側旁食海底撈，好合理

生命裡面只有錢，仲要唔多
真係好可憐...

好撚毒囉，河妖、有頭髮邊個想做嗰個澤基，而家又嚟班popo，係咁製造笑料，想笑撚死我地咩，仆街。

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

幾時先肯信，入面得翻記者！

佢唔係唔信 係死要面 度緊計落台

更可況 之前咁撚高調話邊個喺理大行出嚟就會被入暴動罪
仲要已抄咁多自願離開嘅手足嘅身份證
佢根本無合乎邏輯咁執法
真係亂9咁嚟 (雖然ㄧ直都係)

佢而家撤同繼續守都根本唔係辦法
但根本無第三個方向

第一日困已經開po講我地咁做贏硬 比風向狗帶走去救人 輸左成千個手足

歡迎你地繼續守

諗住今晚入返去 漏咗個尿袋係入面

等佢繼續守啦，浪費佢時間都好

通左紅隧都重屌？

利申：路痴

佔領尖東，正式啟動

理大手足出晒嚟啦

唔緊要啦有隨意門，拎完記得蒲下頭，見埋記者先返屋企訓覺

仲有讀宣言嘅環節架

新建船形大樓向萬國果邊有位一爬就過

狗唔守門口有咩好/識做

區選完咗就收工啦
柒都唔係第一日嘅事

一定要繼續
入要重有幾萬人

操屯兵日久，欲要進兵，又被馬超拒守；欲收兵回，又恐被蜀兵恥笑，心中猶豫不決。

繼續守啦

都話自己混啲人入去，再自己拉番出嚟咪得囉。

有冇人可以用drom影住佢地，影到混人入去就真係柒出國際喇。

入面只有借宿人仕, 冇抗爭者好撚耐啦

如果佢ㄧ直低調處理 呢招都仲可能得
而家任何人ㄧ喺理大出嚟 律師、教牧、議員直頭會人釘人咁跟
佢無得揾便裝齋扮 而無手尾跟
係警甴自斷自己呢條後路

一早話鄧炳強係on9仔 嬴左一場仗但輸左戰爭

典型支共眼光 急功近利又短視

鄧小強帶頭呃OT

今日理大搵一百人入去掃埋最後呢次，再冇發現根本就一定要收隊啦，而家理大下年開唔到sem大條道理屌柒popo。

使唔使咁撚寸呀？

點會白企？有OT錢

仲要係個圍晒水馬 狗籠咁既地方守

但佢地人工照收

其實而家班狗都只係鳩估理大入面有人
又唔信學校教職員
繼續晚晚做實Q食風啦黑警

我支持黑警繼續封，入邊都無人

鄧小強係醒嘅就唔會搞單721出嚟

Poly唔洗開sem咩

喂 唔好亂講啦

[member] 講好左唔話入面啲人走晒等佢哋企多幾日[member]

可能係POPO眼中, 佢地贏晒架喇, 拉左成千人告暴動, 大成功

嘩
原來鄧炳強咁撚廢嘅
新官上任食撚屎架

隨意門單野揚左
而家好多人借故走去校園逐間房搜
其實唔係睇有無手足未走
係想搵隨意門呀

一早走晒啦on9

班狗不知幾想
唔駛做野就可以袋幾皮Ot

支持曱甴兵佔多三五七年

試吓啲新地方啦，尤其喺啲未食過TG嘅選區。
之前啲區佢哋已經熟晒地頭，對抗爭好不利。

連校方個隊人今日去搵都話搵唔到
叫popo解封
popo原來守空城

Push

呃OT

其實點走到都係一個疑問

搵辦法扯爆國家維隠費，掏空黨庫

圍捕行動失敗

根本就係咁... 所以POLY 副校佢地先話搵唔到人, 人地學者真係同你夾口供講大話咩! 根本唔知班狗守住個空城做乜

晏晝見客先經過理大，班友全部碌緊電話，
一副放工咁既樣，班友好低level架咋，無咩打擊唔打擊

唔走呀,繼續圍
點可以白費自己努力㗎

咪係囉，而家阻住d人返工返學啦
你地話係咪衰呢

經過區選，民意逆轉左，黑警幾日內會撤，除非真on9

我就會用黑松露配生命麵包

聽講上星期開始己經得返廚房佬一個人

為咗道氣

condom

喂，唔好講出黎啦
當俾班曱甴ot賺下零用錢囉

走撚晒啦d人，唔信？ 攻入去搵囉

成班都係毅進仔，日日睇住成班大學生係大學門口出出入入到時會唔會士氣仲低落架

有冇髮型師，幫手足恤埋髮先出黎

呃OT啫
聖誕快到
要買禮物同去旅行箍番偷食嘅老婆番黎嘛

魚子醬好似正D喎 我就會魚子醬配生命麵包

其實佢地已經拉左好多去營救ge 手足

有地道呀ma
上星期我都講左a core地底

支持警察再度擴大封鎖範圍

下 又亂claim ot
死黑警

成班警甴正一傻鳩 又擾民 死撚咗佢啦 獻世

笑撚死

繼續封poly, 民意繼續逆轉

圍個空城以為自己好威幻想民意逆轉，結果搞到少數保皇黨輸到仆街

獻世派一定要清算警隊！

守空氣 又有OT錢 放工又可以翻粗共食海底撈

其實好撚on9 ,又唔掌握入面情況 有幾多人留守又唔知，死都要守，on9. 除左用黎呃ot. 都唔知做乜撚

仲有鵝肝配生命麵包正撚到
唉呀窮閪警甴只夠錢食重金屬閪底撈

拉

比對家知道入面原來冇人，驚佢哋會走

利申：希望守到初一

該名警員又稱「如果你冥頑不靈，我哋陪你過完聖誕、農曆年、復活節都陪你，但係當你哋人愈嚟愈少，投降嘅人愈嚟愈多，我哋攻入嚟嘅時候希望你哋唔好反抗喎」。

係你地講架，唔陪正曱甴

一直都係on9

其實咁大間校園，圍唔晒都好正常，但係比人走晒都懵然不知，仲要其他人話番比佢地聽先如夢初醒，先係奇恥大辱。

屌你如果裡面嗰啲真係恐怖分子咪大撚鑊。

24/11已經failed 阿蛇心靈都創傷

麵包索哂啲油

啖啖油

佢地太睇少香港人既毅力同思想太大陸化。

我相信係大陸你圍大學，大陸人反應唔會大當圍廁所一樣，大學入面既人應該會反抗一陣就舉手投降。呢30年就係令大陸人冇哂反抗力，又滑哂啞。

Popo梗係以為香港人比你圍一兩日會喊住排隊出黎投降

操屯兵日久，欲要進兵，又被馬超拒守；欲收兵回，又恐被蜀兵恥笑，心中猶豫不決。適庖官進雞湯，操見碗中有雞肋，因而有感於懷。正沈吟間，夏侯惇入帳，？請夜間口號，操隨口曰：「雞肋，雞肋。」惇傳令眾官，都稱「雞肋」。

陰公豬囉

進退維谷

認同，魚子醬好啲

喂走哂喇 你守夠未呀 人地唔洗返工返學呀？

又唔使去到復活節咁盡，守到元宵當popo找咗數。

報警話用望遠鏡睇到 有個Rambo係入面 情緒唔穩定 拎住弓箭 唔可以開放理大 如果有人入去死左 要警方負責

笑

佢地好識自我安慰 捧返自己

黑警搵臥底入去Poly扮學生衝擊囉
然後打爆自己人囉

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

一早走晒啦

唉！自己懾高枕頭再諗一諗啦！唔好淨係收埋自己鍾意睇嗰啲嘢，接觸下出面多啲人嘅諗法，擴闊下自己嘅眼光，睇一睇其他人嘅文章，你會發現，原來你係錯得好緊要㗎！你哋睇下24號嘅投票結果係點！民意逆轉晒啦！

一蚊跟機

on9仔食海底撈

咪係，去邊度搵份正苦工係做企街你話 當自己係g 咪得咯，有咩打擊，俾得起錢，叫班狗表演週街痾屎屙尿都得呀

差人圍鎖理大真是好戇居做法，出來者就犯暴動罪實在幼稚，正如商場內有盜竊，就全商場封鎖至全部人出來咁可笑！
浪費警力，而且已經一星期有多，未撤！

我漏左AirPod..

唔得啦 影唔影到根本唔係重點 (they don't fucking care) 之前影撚住有人踩人佢照話無啦 影撚住交通警揸鐵馬亂9咁撞添啦
呢5個幾月影撚住過幾咁多單 柒出國際咗幾撚咁多次啦

警甴poly單嘢谷到咁撚行 個姿態咁撚高
佢無可能揾班喬裝入去 再扮手足行出嚟而無手尾跟
打從大批18歲以下棄守後
每個自願行出嚟嘅人都有律師、名人、教牧、議員 人釘人

佢而家揾班喬裝扮被捕 個問題當下係勉強解決到 但根本無可能乾手淨腳當無數 律師實唔會放過任何ㄧ個案例 佢真係要跟程序落charge 提堂呀盛

根本係警甴on9 set 個局玩死佢自己
佢哋唔忿氣無圍9中大 就9圍理大
中大當時仲係盧偉聰 理大就由鄧炳強接手 所以先更硬處理
根本就衰9咗

最後就真係難委入面被佢精神虐待班手足 好彩都走得7788 8899

或者加多塊Parma ham做topping

根本就係

啲弱智仔唔信都無計

damn straight

好想睇強仔跪低 而家根本已半跪

這幾個月popo OT $ 和味，
警嫂日日屋企數銀紙到手軟！

死黑警 撤啦

連登一早都已經講左 突發 有隨意門啦 又唔信

梗係扮攻入去啦，仲比律師陪？

路過油尖旺，街舖死過臘肉

都做慣condom無所謂啦

今晚運返幾百隻狗入去扮示威者，後日朝早行哂出黎自首

winwin

pish

不如搵日一齊過去，叫佢地.......撒.......啦。

就好似司馬懿唔會同諸葛亮玩陣地戰一樣
人地玩八陣圖咪仆硬街

洗班洗咁耐一個人都冇，用個腦諗下都知走咗啦

一早走哂啦

1118拉左幾多手足唔記得左？

終於唔駛做雞而係推條佬出去做condom就可以日日數錢喇

千幾個

大部份course 肯定要轉online
但理工有好ㄧ部份course 係studio/practical科目 唔係齋文本 轉唔到網上教學

而家真係popo成功爭取poly sem b罷課

阻住曬我哋依d尖沙咀嘅打工仔

未簽啫

佢接手個左膠奧巴馬之後
一個人挑起對中國嘅戰爭

我信佢會直接等到3號自動生效
或者last minute簽

更何況國會近乎全票贊成
佢咁都跪低會畀人屌到爆屎忽

阿Sir, 你哋嘅tactic 做得好差⋯⋯狂攻大學已經失晒民心，重要圍城造成人道災難，拉醫護，阻救護，失晒分⋯⋯
唔好再跟大陸個套啦，香港人用返香港做事方法啦，你而家撤退重可以表現返剩餘嘅人性，如果唔係，清算之時，有人要硬揹鑊㗎啦⋯⋯

民主派大勝助開通紅隧 沉默小數派阻撚住紅隧開通

係攻 就ㄧ早攻撚咗啦
而家先嚟扮攻 做乜撚

何況而家嚟攻 佢要連戲的話 係要打到d被捕者仆街
你估真係有導演嗌action 拍戲走位咩

燒山擁兵自重

準備總攻埋大？

你真係覺得佢地打擊大?

高層就可能覺得行動失敗姐, 前線嗰啲可能不知幾開心, 企下坐下玩下電話就有錢收

班禽獸有人工嫁

我仲記得 612 到而家5000幾個

而家講緊poly點收科

不嬲都話廚房佬係last man standing

。。。靜啦

狗隻話入事冇人，聽日入理大搜

入面

Popo出咗名冇

同平時啲保安有咩分別

Pish

佢地都係罰企呃ot姐，邊有損失

Tmr入去搜證

保安有利是 佢地冇 好似係

已經走晒

慘過做保安

警方將面子睇得比民生、人命重要

已宣佈聽朝攻入理大

無睇新聞？會爆炸嫁喔！想死？係就快啲！

你啱
佢拉ㄧ個就赢ㄧ個
我哋從day1 有被捕手足就係輸

佢哋個勢 越打越強
但希望poly呢單 接連區選+民主法案
可以改ㄧ改變到警甴個勢
我哋想要成功 其中ㄧ樣係要popo 「大勢已去」呀

雞肋者，食之無肉，棄之有味。今進不能勝，退恐人笑，在此無益，不如早歸。來日魏王必班師矣，故先收拾行裝，免得臨時慌亂。

執定野先唔送

以前警察做錯嘢會俾人調去守水塘/邊境
今日應該係守poly

幾時入得poly
好多人等返學呀

琴日仲有個男手足接受傳媒訪問，之後啲人入去就只搵到個女手足，無隨意門真係解釋唔到

✅ 已核實消息

警方安全小組及刑偵人員明早會進入理大處理危險品

Source: RTHK news, now news

行秘道去曬City

柒撚左咪認囉
poly都話入面冇人la
又要唔撚解封
成間大學係因為警察先會搞到咁
食屎啦

mon po狗全家生cancer啦屌

不知所謂，極端垃圾恐怖分子！

話聽日入去wo
仲未肯放棄
覺得我地太靜了
想要啲激情

搵日過去叫佢地加油守到2047啦

佢攻完冇人打擊仲狗啊成班狗都冇腦

一棟建築物侮辱到班曱甴

佢地班仆街有OT㗎

最低級係到守既，OT都每個月10萬
香港人仲要養佢呀！黑警快啲死全家

知你咪講囉

超巨大迴力鏢

你都識講前幾日

they are well paid for it

今晚有一晚時間比我地

推上國際 全部文宣戰線要人

可惜啲人一早走晒，慢慢企啦

你老頂牙強行落嚟視察啫，咪頂盡一兩個鐘～
我俾盡佢肯陪你企半日，你估陪你哋通宵過夜咩算啦，毅進仔嘛，係唯有做呢啲囉

沒有暴徒，只有暴政！

仲要去深圳食

大把野未做你同我講休息？

唔好再帶風向話贏咗啦， 你碌番之前啲post嚟睇，其實已經好多個post 正視聽，其實我哋冇贏過，場運動亦都未完，五大訴求冇一樣實現過，所有運動都要繼續， 仲有極大量失蹤手足同埋被輪姦嘅手足，都仲未還佢哋一個清白。

我哋冇贏過， 贏咗區議會只係攞返少少社會資源，立法會要贏， 警隊要解散 自殺要查明真相， 特首要落台。 我哋呢離真正嘅 勝利仲有成幾千萬公里，唔好行前咗一米就覺得自己贏咗成場運動咁

我在喺度重申一次

我哋冇贏過

聽朝攻入去喇

攻大學
黑警再次揚威國際

沖自己入廁所就去到魔法部
魔法既野 你識條春咩

係咪要比埋學位佢sit 堂先肯走?

你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！

一揾揾幾十隻狗潛入去扮手足 跟住係咁兒捉左收工

圍下又比你班人笑

理大攻防戰個兩日 都捉返夠本啦 又有一批女女玩

屌你 死黑警

推

佔領的確令到民意逆轉
逆轉晒18區 壟斷17區

原來根本都無人，圍乜春

有啲米五狗都幾似

臥底扮手足 偷拍曬樣 等秋後

on9仔

香港人最記仇

冇讀過幾年毅進點諗到呀

push

唔撤都係柒嫁喇
企係到吹風就唔柒喇咩

咪撚走呀
企多個星期先

最驚扮手足帶真手足經秘道走，一出秘道就成班popo大圍捕

點解唔守埋聖誕

寄到間學校執笠啦

守

我冇聽過喎，明明之前聽新聞講重有廿幾人
如果POPO入完去跟住撤退搵唔返裡面既手足，我懷疑比人滅左口

不如留一兩個係裏面 食玩訓 上網煲下劇 溫下書咁，成班popo係出面圍，開ot

廚神其實係最後一個

不過popo中晒計，佢走時特登話入面無晒人，等D popo以為佢9up，其實poly入面真係無晒人，popo鳩圍多左個星期，仲圍到禮義廉輸到爆缸

多謝popo合作先ko到禮義廉

戇狗

They are well paid for it! 仲要唔要做野白抖人工，你確定係侮辱？

返深圳食海底撈啦 守黎把撚咩

嘩屌 邊L度慘
佢哋收貴過保安好撚、好撚多
仲要真槍實彈喺手任射亂9咁射

幾日士氣點會drop 到底

都唔知走晒仲守做咩

根本啲大Sir 有人放人走，但班細既就撚足咁多日

咁前幾日同今日經歷左d乜呀?
區選呀醒d啦
佢地依家連呃自己民意逆轉都唔得呀

你有料咪講
冇料扮深奧係散播唔到恐慌架

一世做守門狗囉

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

失咩敗，裏面拉成千人，外面有幾千，仲要裡面好多係出黎投降

支持警甴繼續守, 仲有九萬幾人係入面
唔好守水塘, 守 poly

11.18 油麻地 真相

美軍用隱形戰機一早運撚走手足喇

好Q

對空氣講野

嗰啲淺色撚無論係淺藍定淺黃
成日聲稱自己中立
簡單黎講就係仆街自私撚

唔好意思，借個位嚟推埋今次

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

唔讀書既後果

都叫拉左上千人
又當手足condom?

大家放心，手足已經安全，記住，靜靜雞贏

咪玩啦 睇總數對家都有成長架

理大得返啲老鼠曱甴

白咩企, 日日逗OT幾撚開心

啲黑警真係冇用，咁多人圍到實一實又會畀啲人走得到嘅~

咩叫白做白企
OT唔洗做有糧出有津貼警甴最開心

結果係我地贏
玩你屎忽一大巴打撚落popo度呀苦行撚

最快都要下年9月wo

陳倉

仲有暗道？ 警察有Poly畢業生做鬼

有ga，仲有好撚多人係入面ga，警察繼續圍啦

空城計